鏝贏英超又點？咪又係俾拜仁炒

唔空難啦？
單單打打咁肉鳩酸

邊隊空難關我咩事？
我又唔係撐邊隊
無論係鏝定猁都俾拜屠㗎啦

可能紅牛食到鏝